{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/dalgzib.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달빛그리고작은집"
    },
    "text": "金海に位置する宿の月光そして小さな家は社稷野球場から23km離れています。 また、西面駅と釜山大学、国際市場ともそれぞれ24km、25kmの距離に位置しています。 釜山アジアード競技場は月明かりそして小さな家から24km離れています。 この宿はエアコンがついた客室を提供し、禁煙室も利用できます。 客室ごとにバルコニー、専用バスルーム、無料Wi-Fi、テラス、冷蔵庫などが提供されます。 金海国際空港との距離は9kmで、金海中心部からは1.1km離れています。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 チャイナタウンや光復洞などの名所も近くに位置しており、すべての距離は直線距離なので実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "月光そして小さな家はどこに位置していますか？",
            "answer": "月光そして小さな家は金海に位置しています。"
        },
        {
            "question": "社稷野球場は月光そして小さな家からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "社稷野球場は月光そして小さな家から23km離れています。"
        },
        {
            "question": "西面駅は月光そして小さな家からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "西面駅は月光そして小さな家から24km離れています。"
        },
        {
            "question": "釜山大学は月光そして小さな家からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "釜山大学は月光そして小さな家から24km離れています。"
        },
        {
            "question": "国際市場は月光そして小さな家からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "国際市場は月光そして小さな家から25km離れています。"
        },
        {
            "question": "金海アジアード競技場は月光そして小さな家からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "金海アジアード競技場は月光そして小さな家から24km離れています。"
        },
        {
            "question": "月光そして小さな家はどのような設備がありますか？",
            "answer": "月光そして小さな家はエアコンがついた客室、禁煙室、バルコニー、専用バスルーム、無料Wi-Fi、テラス、冷蔵庫などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "金海国際空港から月光そして小さな家まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金海国際空港から月光そして小さな家までは9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "月光そして小さな家から金海中心部まではどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "月光そして小さな家から金海中心部までは1.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "月光そして小さな家のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "月光そして小さな家のチェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "月光そして小さな家の近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "月光そして小さな家の近くにはチャイナタウンや光復洞などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 503
    }
}